[TG] 冬天邊爐圍爐取暖谷

大家一齊開開心心吹水
每個月都有幾次活動
可以一齊出黎玩Board Game,飯團,唱K,飲野,打邊爐

push